{
	"description": "Unusual kanji and vocabulary",
	"deck": [
	{"question":"木綿", "answers":[ "もめん" ] },
	{"question":"旋毛", "answers":[ "つむじ" ] },
	{"question":"仲人", "answers":[ "なこうど" ] },
	{"question":"食む", "answers":[ "はむ" ] },
	{"question":"餌食", "answers":[ "えじき" ] },
	{"question":"祈祷", "answers":[ "きとう" ] },
	{"question":"今昔", "answers":[ "こんじゃく" ] },
	{"question":"昔日", "answers":[ "せきじつ" ] },
	{"question":"呆気", "answers":[ "あっけ" ] },
	{"question":"呆然", "answers":[ "ぼうぜん" ] },
	{"question":"支う", "answers":[ "かう" ] },
	{"question":"差し支えない", "answers":[ "さしつかえない" ] },
	{"question":"点す", "answers":[ "ともす" ] },
	{"question":"均す", "answers":[ "ならす" ] },
	{"question":"口調", "answers":[ "くちょう" ] },
	{"question":"子守", "answers":[ "こもり" ] },
	{"question":"鳥居", "answers":[ "とりい" ] },
	{"question":"平社員", "answers":[ "ひらしゃいん" ] },
	{"question":"甘党", "answers":[ "あまとう" ] },
	{"question":"団扇", "answers":[ "うちわ" ] },
	{"question":"人間業", "answers":[ "にんげんわざ" ] },
	{"question":"毛糸", "answers":[ "けいと" ] },
	{"question":"戦く", "answers":[ "おののく" ] },
	{"question":"益体もない", "answers":[ "やくたいもない" ] },
	{"question":"益々", "answers":[ "ますます" ] },
	{"question":"詳らか", "answers":[ "つまびらか" ] },
	{"question":"今宵", "answers":[ "こよい" ] },
	{"question":"晩餐", "answers":[ "ばんさん" ] },
	{"question":"油田", "answers":[ "ゆでん" ] },
	{"question":"手強い", "answers":[ "てごわい" ] },
	{"question":"強面", "answers":[ "こわもて" ] },
	{"question":"強か", "answers":[ "したたか" ] },
	{"question":"強ち", "answers":[ "あながち" ] },
	{"question":"心底", "answers":[ "しんそこ" ] },
	{"question":"一矢", "answers":[ "いっし" ] },
	{"question":"労う", "answers":[ "ねぎらう" ] },
	{"question":"労る", "answers":[ "いたわる" ] },
	{"question":"聖", "answers":[ "ひじり" ] },
	{"question":"歪", "answers":[ "いびつ" ] },
	{"question":"歪める", "answers":[ "ゆがめる" ] },
	{"question":"歪曲", "answers":[ "わいきょく" ] },
	{"question":"躊躇う", "answers":[ "ためらう" ] },
	{"question":"躊躇", "answers":[ "ちゅうちょ" ] },
	{"question":"投じる", "answers":[ "とうじる" ] },
	{"question":"動じる", "answers":[ "どうじる" ] },
	{"question":"証", "answers":[ "あかし" ] },
	{"question":"背丈", "answers":[ "せたけ" ] },
	{"question":"上背", "answers":[ "うわぜい" ] },
	{"question":"番える", "answers":[ "つがえる" ] },
	{"question":"吃る", "answers":[ "どもる" ] },
	{"question":"女衒", "answers":[ "ぜげん" ] },
	{"question":"輜重", "answers":[ "しちょう" ] },
	{"question":"浮腫む", "answers":[ "むくむ" ] },
	{"question":"如何せん", "answers":[ "いかんせん" ] },
	{"question":"好事家", "answers":[ "こうずか" ] },
	{"question":"建立", "answers":[ "こんりゅう" ] },
	{"question":"濾過", "answers":[ "ろか" ] },
	{"question":"濡れ衣", "answers":[ "ぬれぎぬ" ] },
	{"question":"出納", "answers":[ "すいとう" ] },
	{"question":"刮げる", "answers":[ "こそげる" ] },
	{"question":"億劫", "answers":[ "おっくう" ] },
	{"question":"斡旋", "answers":[ "あっせん" ] },
	{"question":"蓋し", "answers":[ "けだし" ] },
	{"question":"鋏", "answers":[ "やっとこ" ] },
	{"question":"猖獗", "answers":[ "しょうけつ" ] },
	{"question":"捗々しい", "answers":[ "はかばかしい" ] },
	{"question":"葦", "answers":[ "あし" ] },
	{"question":"睥睨", "answers":[ "へいげい" ] },
	{"question":"流離う", "answers":[ "さすらう" ] },
	{"question":"遡行", "answers":[ "そこう" ] },
	{"question":"与る", "answers":[ "あずかる" ] },
	{"question":"与する", "answers":[ "くみする" ] },
	{"question":"賢しら", "answers":[ "さかしら" ] },
	{"question":"斃れる", "answers":[ "たいれる" ] },
	{"question":"肖る", "answers":[ "あやかる" ] },
	{"question":"葡萄", "answers":[ "ぶどう" ] },
	{"question":"衒い", "answers":[ "てらい" ] },
	{"question":"縛め", "answers":[ "いましめ" ] },
	{"question":"妄りに", "answers":[ "みだりに" ] },
	{"question":"推敲", "answers":[ "すいこう" ] },
	{"question":"詰る", "answers":[ "なじる" ] },
	{"question":"鄙びる", "answers":[ "ひなびる" ] },
	{"question":"味蕾", "answers":[ "みらい" ] },
	{"question":"坩堝", "answers":[ "るつぼ" ] },
	{"question":"爛れる", "answers":[ "ただれる" ] },
	{"question":"撓む", "answers":[ "たわむ" ] },
	{"question":"蠱惑", "answers":[ "こわく" ] },
	{"question":"憔悴", "answers":[ "しょうすい" ] },
	{"question":"腋", "answers":[ "わき" ] },
	{"question":"傀儡", "answers":[ "かいらい" ] },
	{"question":"蛆", "answers":[ "うじ" ] },
	{"question":"諳んじる", "answers":[ "そらんじる" ] },
	{"question":"忖度", "answers":[ "そんたく" ] },
	{"question":"屁", "answers":[ "へ" ] },
	{"question":"煎じる", "answers":[ "せんじる" ] },
	{"question":"蔕", "answers":[ "へた", "ほぞ" ] },
	{"question":"貶める", "answers":[ "おとしめる" ] },
	{"question":"貶す", "answers":[ "けなす" ] },
	{"question":"婉曲", "answers":[ "えんきょく" ] },
	{"question":"燻る", "answers":[ "いぶる" ] },
	{"question":"燻す", "answers":[ "いぶす" ] },
	{"question":"燻る", "answers":[ "くすぶる" ] },
	{"question":"燻製", "answers":[ "くんせい" ] },
	{"question":"慇懃", "answers":[ "いんぎん" ] },
	{"question":"捌け口", "answers":[ "はけぐち" ] },
	{"question":"捌ける", "answers":[ "さばける" ] },
	{"question":"絆", "answers":[ "きずな" ] },
	{"question":"絆す", "answers":[ "ほだす" ] },
	{"question":"皹", "answers":[ "あかぎれ" ] },
	{"question":"遍く", "answers":[ "あまねく" ] },
	{"question":"剪定", "answers":[ "せんてい" ] },
	{"question":"軟膏", "answers":[ "なんこう" ] },
	{"question":"夜伽", "answers":[ "よとぎ" ] },
	{"question":"忸怩", "answers":[ "じくじ" ] },
	{"question":"呵責", "answers":[ "かしゃく" ] },
	{"question":"幇助", "answers":[ "ほうじょ" ] },
	{"question":"悖る", "answers":[ "もとる" ] },
	{"question":"贖う", "answers":[ "あがなう" ] },
	{"question":"楔", "answers":[ "くさび" ] },
	{"question":"磔", "answers":[ "はりつけ" ] },
	{"question":"塩梅", "answers":[ "あんばい" ] },
	{"question":"敬虔", "answers":[ "けいけん" ] },
	{"question":"謗る", "answers":[ "そしる" ] },
	{"question":"纂奪", "answers":[ "さんだつ" ] },
	{"question":"錫", "answers":[ "すず" ] },
	{"question":"啄む", "answers":[ "ついばむ" ] },
	{"question":"膠着", "answers":[ "こうちゃく" ] },
	{"question":"雨樋", "answers":[ "あまどい" ] },
	{"question":"恙無く", "answers":[ "つつがなく" ] },
	{"question":"諌める", "answers":[ "いさめる" ] },
	{"question":"物臭", "answers":[ "ものぐさ" ] },
	{"question":"傅く", "answers":[ "かしずく" ] },
	{"question":"袂", "answers":[ "たもと" ] },
	{"question":"無辜", "answers":[ "むこ" ] },
	{"question":"嚥下", "answers":[ "えんげ" ] },
	{"question":"厳めしい", "answers":[ "いかめしい" ] },
	{"question":"叩く", "answers":[ "たたく","はたく" ] },
	{"question":"嘘", "answers":[ "うそ" ] },
	{"question":"噂", "answers":[ "うわさ" ] },
	{"question":"濡れる", "answers":[ "ぬれる" ] },
	{"question":"笠", "answers":[ "かさ" ] },
	{"question":"嬉しい", "answers":[ "うれしい" ] },
	{"question":"嬉々として", "answers":[ "ききとして" ] },
	{"question":"朋輩", "answers":[ "ほうばい" ] },
	{"question":"覗く", "answers":[ "のぞく" ] },
	{"question":"撫でる", "answers":[ "なでる" ] },
	{"question":"愛撫", "answers":[ "あいぶ" ] },
	{"question":"溜める", "answers":[ "ためる" ] },
	{"question":"鷹", "answers":[ "たか" ] },
	{"question":"鷹揚", "answers":[ "おうよう" ] },
	{"question":"揃う", "answers":[ "そろう" ] },
	{"question":"勢揃い", "answers":[ "せいぞろい" ] },
	{"question":"頷く", "answers":[ "うなずく" ] },
	{"question":"掴む", "answers":[ "つかむ" ] },
	{"question":"翔る", "answers":[ "かける" ] },
	{"question":"飛翔", "answers":[ "ひしょう" ] },
	{"question":"喋る", "answers":[ "しゃべる" ] },
	{"question":"喋々する", "answers":[ "ちょうちょうする" ] },
	{"question":"囓る", "answers":[ "かじる" ] },
	{"question":"齧る", "answers":[ "かじる" ] },
	{"question":"齧歯類", "answers":[ "げっしるい" ] },
	{"question":"洩れる", "answers":[ "もれる" ] },
	{"question":"漏洩", "answers":[ "ろうえい" ] },
	{"question":"禄", "answers":[ "ろく" ] },
	{"question":"栗", "answers":[ "くり" ] },
	{"question":"栗鼠", "answers":[ "りす" ] },
	{"question":"馴れ馴れしい", "answers":[ "なれなれしい" ] },
	{"question":"馴染む", "answers":[ "なじむ" ] },
	{"question":"馴致", "answers":[ "じゅんち" ] },
	{"question":"凌ぐ", "answers":[ "しのぐ" ] },
	{"question":"凌駕", "answers":[ "りょうが" ] },
	{"question":"凌辱", "answers":[ "りょうじょく" ] },
	{"question":"鴨", "answers":[ "かも" ] },
	{"question":"淵", "answers":[ "ふち" ] },
	{"question":"深淵", "answers":[ "しんえん" ] },
	{"question":"駿足", "answers":[ "しゅんそく" ] },
	{"question":"蘭", "answers":[ "らん" ] },
	{"question":"胡座", "answers":[ "あぐら" ] },
	{"question":"胡麻", "answers":[ "ごま" ] },
	{"question":"胡散臭い", "answers":[ "うさんくさい" ] },
	{"question":"胡乱", "answers":[ "うろん" ] },
	{"question":"蘇る", "answers":[ "よみがえる" ] },
	{"question":"蘇生", "answers":[ "そせい" ] },
	{"question":"狼", "answers":[ "おおかみ" ] },
	{"question":"狼狽える", "answers":[ "うろたえる" ] },
	{"question":"狼煙", "answers":[ "のろし" ] },
	{"question":"狼狽", "answers":[ "ろうばい" ] },
	{"question":"蝶", "answers":[ "ちょう" ] },
	{"question":"蝶番", "answers":[ "ちょうつがい" ] },
	{"question":"掻く", "answers":[ "かく" ] },
	{"question":"掻い潜る", "answers":[ "かいくぐる" ] },
	{"question":"掻っ込む", "answers":[ "かっこむ" ] },
	{"question":"爬虫類", "answers":[ "はちゅうるい" ] },
	{"question":"惚れる", "answers":[ "ほれる" ] },
	{"question":"惚ける", "answers":[ "ほうける", "ぼける" ] },
	{"question":"惚気", "answers":[ "のろけ" ] },
	{"question":"蒼い", "answers":[ "あおい" ] },
	{"question":"蒼穹", "answers":[ "そうきゅう" ] },
	{"question":"内腿", "answers":[ "うちもも" ] },
	{"question":"菩提", "answers":[ "ぼだい" ] },
	{"question":"吊るす", "answers":[ "つるす" ] },
	{"question":"吊り上げる", "answers":[ "つりあげる" ] },
	{"question":"画鋲", "answers":[ "がびょう" ] },
	{"question":"雀", "answers":[ "すずめ" ] },
	{"question":"雀斑", "answers":[ "そばかす" ] },
	{"question":"孔雀", "answers":[ "くじゃく" ] },
	{"question":"樽", "answers":[ "たる" ] },
	{"question":"壺", "answers":[ "つぼ" ] },
	{"question":"笑壺", "answers":[ "えつぼ" ] },
	{"question":"祀る", "answers":[ "まつる" ] },
	{"question":"祭祀", "answers":[ "さいし" ] },
	{"question":"卿", "answers":[ "きょう" ] },
	{"question":"枢機卿", "answers":[ "すうききょう" ] },
	{"question":"棲む", "answers":[ "すむ" ] },
	{"question":"隠棲", "answers":[ "いんせい" ] },
	{"question":"同棲", "answers":[ "どうせい" ] },
	{"question":"磯", "answers":[ "いそ" ] },
	{"question":"魚市場", "answers":[ "うおいちば" ] },
	{"question":"桶", "answers":[ "おけ" ] },
	{"question":"鉄桶", "answers":[ "てっとう" ] },
	{"question":"棺桶", "answers":[ "かんおけ" ] },
	{"question":"棺", "answers":[ "ひつぎ" ] },
	{"question":"鷲", "answers":[ "わし" ] },
	{"question":"鷲掴み", "answers":[ "わしづかみ" ] },
	{"question":"媚びる", "answers":[ "こびる" ] },
	{"question":"媚薬", "answers":[ "びやく" ] },
	{"question":"寵愛", "answers":[ "ちょうあい" ] },
	{"question":"秤", "answers":[ "はかり" ] },
	{"question":"天秤", "answers":[ "てんびん" ] },
	{"question":"外套", "answers":[ "がいとう" ] },
	{"question":"醤油", "answers":[ "しょうゆ" ] },
	{"question":"疼く", "answers":[ "うずく" ] },
	{"question":"疼痛", "answers":[ "とうつう" ] },
	{"question":"賤しい", "answers":[ "いやしい" ] },
	{"question":"下賤", "answers":[ "げせん" ] },
	{"question":"糊", "answers":[ "のり" ] },
	{"question":"糊塗", "answers":[ "こと" ] },
	{"question":"血糊", "answers":[ "ちのり" ] },
	{"question":"誼み", "answers":[ "よしみ" ] },
	{"question":"友誼", "answers":[ "ゆうぎ" ] },
	{"question":"直截", "answers":[ "ちょくせつ" ] },
	{"question":"毅然", "answers":[ "きぜん" ] },
	{"question":"一揆", "answers":[ "いっき" ] },
	{"question":"憐れむ", "answers":[ "あわれむ" ] },
	{"question":"憐憫", "answers":[ "れんびん" ] },
	{"question":"可憐", "answers":[ "かれん" ] },
	{"question":"萌える", "answers":[ "もえる" ] },
	{"question":"萌芽", "answers":[ "ほうが" ] },
	{"question":"撥", "answers":[ "ばち" ] },
	{"question":"撥ねる", "answers":[ "はねる" ] },
	{"question":"謳う", "answers":[ "うたう" ] },
	{"question":"謳歌", "answers":[ "おうか" ] },
	{"question":"蔓", "answers":[ "つる" ] },
	{"question":"蔓延", "answers":[ "まんえん" ] },
	{"question":"蔓延る", "answers":[ "はびこる" ] },
	{"question":"捏ねる", "answers":[ "こねる" ] },
	{"question":"捏造", "answers":[ "ねつぞう" ] },
	{"question":"飢饉", "answers":[ "ききん" ] },
	{"question":"倦む", "answers":[ "うむ" ] },
	{"question":"倦怠", "answers":[ "けんたい" ] },
	{"question":"屏息", "answers":[ "へいそく" ] },
	{"question":"恍惚", "answers":[ "こうこつ" ] },
	{"question":"膠", "answers":[ "にかわ" ] },
	{"question":"誹謗", "answers":[ "ひぼう" ] },
	{"question":"乖離", "answers":[ "かいり" ] },
	{"question":"蒙昧", "answers":[ "もうまい" ] },
	{"question":"啓蒙", "answers":[ "けいもう" ] },
	{"question":"招聘", "answers":[ "しょうへい" ] },
	{"question":"憚る", "answers":[ "はばかる" ] },
	{"question":"忌憚", "answers":[ "きたん" ] },
	{"question":"歩哨", "answers":[ "ほしょう" ] },
	{"question":"諜報", "answers":[ "ちょうほう" ] }
]
}
